非三大bba 可以點樣增加自己嘅競爭力

應該要學啲咩 做啲咩令自己將來搵工唔會太輸蝕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

練吓英文

rejupas入三大bba

低胸短裙白衫黑bra

識寫program，英文好。

OU BBA 3rd hon都唔驚啦！
HR寧願要你都唔會要三大sci
利申：三大讀sci

自學係咪一定唔夠做？

實係咁啦

有信心可以考下CFA, FRM etc

有個好老豆

quit u 重刷

BBA is shit

三大bba都淆晒底，莫講話非三大

好多人都係自學，我自己都係自學，仲讀緊的可以報幾個CS course。不過真心要培養到興趣先學到。

基本上成個BBA degree都俾唔到咩特別的skills你。我自己有幾個big4 fd怕左AI轉左commercial，但其實都係等俾公司automate，依家佢地兩頭唔到岸。
但讀BBA有個好處係 workload細，所以我反而建議你揾下自己興趣發展下，咩都試試。

仲有，讀BBA食屎呢件事同你咩U grad冇咩關係。呢件事係deep learning發展成功帶來的問題。
所以真心揾樣自己鐘意做的事好過。

networking

係咪應該由YouTube 學吓d programming language 開始？

Your face your fate
扮靚啲就有人請

勤力d 考多幾張牌，論醒目一定唔夠人黎

可以學Python先，好易學，YouTube好多人教，但有人會教錯，所以要咩都求證。
我當年睇Sentdex入門有個概念先，再睇書。